結左婚一年，中意左個客，點算好

自從結完婚老婆d 脾氣差左好多
個客又靚性格又好
有d 後悔咁早結婚
利申：27歲

你做鴨？

投胎做佢個仔囉

賤男人

仆街啦你

離婚囉

做緊個運動牌子 營業部

結婚嗰陣覺得會愛佢一世

離婚啦仲等咩
同佢講玩厭左

個客結完婚一樣會變到你老婆咁

縮陰啊笨

男人27真係早左d

真心。
如果你老婆係嗰種一結咗婚就完全對自己冇晒要求，唔尊重你嘅人，即使勉強一齊都無幸福，再同佢一齊都只係捱苦，只不過係睇你哋捱得幾耐

你試吓同佢溝通下，如果佢都係死性不改嘅話就盡早離婚啦

如果無謂再浪費大家時間同埋青春

但問題係你個客鍾唔鍾意你先

年燈仔教人離婚

感情問題永遠建議離婚

同你老婆傾下
關心下佢點解脾氣變差
多啲岀去行下山食下好野

寧教人分妻，莫教人打仔

個客鐘意你咩？

未結婚建議分手
結咗婚建議離婚

人生苦短，及時行樂

有無諗過個個女人脾氣都係咁臭

唔臭個D係因為未結婚未揾到人賣單,所以先做戲

女人發脾氣係好事
得閒可以幽默方法令佢嬲唔起

ON9,點解要為女人花心思幽默

對其他人有好感好正常
最重要係點樣處理

個客點識？可能同佢一齊同你老婆一樣啲脾氣會變呢
邊個對住陌生人會露真個面

扮單身食左個客

同個客拍住拖先，試啱就一齊，唔啱就飛

忍下啦巴打 我都比老婆日日屌到飛天 又打鳩我啦 同經濟封鎖啦 我都照忍到啦 無計

講經咩
個撚個一開始識都係好感度大啲架啦
咪同熱戀期一樣
結婚認識耐左
自然好感度會跌
你自己諗清楚啦
邊個值得邊個唔值

單身嘅女人性格一定好
到佢唔係單身嘅時候
同你老婆應該一樣

咁快移情 快啲離喇

因為已經結左婚
道德上丈夫有責任
但係太過一定要振夫剛

發脾氣係好事？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

一年就玩厭

無言

個客都未必show你啦

真

慘

你啱！
你講出個重點
係人既問題
叻仔

離婚要教ga咩？

你又知道個男人唔賤？
佢唔會發脾氣既？
佢而家唔係事事淨係諗自己感受咩？

就算係
都係一樣咁賤
佢地兩個唔夾點會結到婚？

你唔知頭唔知路
你憑咩話佢老婆一定錯？
個老公一D錯都無既？
佢一定啱哂ga la

有無諗過D女人係見到你先咁臭脾氣？

打真係唔得
你被家暴呀！

你真係要走
離開個女人
你點解要忍？
為咩？

唔再需要你咪唔會發脾氣

CLS

需要佢先唔會亂咁發脾氣囉
發脾氣嗰啲係需要自己感受良好多過需要對方

講得好

女人都係咁，我老婆都係

我係女人，我唔係咁
你自己鍾意人臭脾氣，唔好合理化件事